有冇人知ELEGANCE COMPANY 即係咩鋪頭

係信用卡statement 見到係到簽左卡 但係諗極都諗唔到係咩黎 google 完都係唔知咩公司 打左上去card center 只係知係賣女性服裝

睇下全能既連登仔知唔知

Bra 舖